已經諗到呢兩個月公立醫院咩環境

排隊啊
嘿姑娘我很不舒服 给你红包先找醫生看我的病吧

我们来医院是消费的 干嘛要强行隔离我们

喂你隔離緊唔好周圍走
没事儿没事儿 我就在房间里走走~
哎出去买包纯万暖暖胃呗

喂你隔離緊架 你知唔知亂出去會惹到人架
操你妈的香港人都这麽大惊小怪的吗?拿着高薪整天在那边吵闹滋事

出院後
哎怎麽说的 中国真的是进步的太快了 早就该在国内治疗的 这里的医生态度太不行啊
我觉得啊 香港人整天就是在秀优越感 还在那看不起我们中国人 没有我们来消费你们香港医生能拿这麽高薪吗?

祈求
支那人，全家滅

林鄭：感謝國內醫院及專家日以繼夜 夜至繼日不眠不休對抗疫症 香港醫院需要改善學習

佢地仲會走數唔交住院費，但係香港政府吹佢地唔漲

林鄭 ：不評論個別事件 首要目標是對抗疫症

林鄭：疫症一事可見中港兩地不可分離 國家始終沒有放棄香港

仲有一樣野，香港人唔知大陸人有個文化，
支那人好撚鍾意「醫鬧」
即係一有咩不滿就會對醫生護士拳打腳踢，
甚至拎刀捅死醫生，個個月都有發生
佢哋都覺得病人最大，自己係無錯嘅，
喺大陸，醫生冇地位架！！！！
邊好似香港咁成十萬一個月，
香港醫生如果醫大陸人
就要有心理準備會被支那人打，黑警港共唔會幫你地

文匯報：有症不醫 醫道何在 黃絲醫院在疫症爆發時拒為陸客提供緊急優先治療

香港國就係唔醫支那蝗蟲，香港不是支那

平時搵埋搵埋就係為左今日還

屈x然：國內從來沒有一個城市在面對疫症時如此慌張 似是賊喊捉賊 賊人永遠是叫得最響最亮的那個 病毒源頭或許是香港人惹的禍

x公報：醫療水平落後 多名在港國內同胞情況危殆